唔開心嘅人入一入嚟

我知近排發生咗好多事令好多香港人都好頹好失望，甚至你會覺得好絕望好想放棄一切，但請你唔好放棄自己，每個人都好重要，唔好用放棄嚟表達自己嘅想法。
乖，有咩唔開心嘅話可以喺度講下，仲有好多人會陪住你。
香港人，加油。

有咩唔開心就喊哂出嚟啦，唔好收收埋埋，我陪你喊。

好辛苦呀..

抱抱
有咩唔開心就講哂出嚟，你要記住你唔係自己一個

係條街到喊到崩潰.. 點解又一個

好撚辛苦 我係連登仔好撚憎既煙剷 我睇完又呢埋左食半包煙 好撚辛苦 真係好撚辛苦

要為佢哋，好好打贏呢揚仗

無人會怪你
放鬆到得，加油

最近一個月真係令香港人好灰心

一路食 一路手震著咁係後樓梯喊 一路係咁係fb line全部同外國 香港人講 我地再一次失去一位同伴 然後好似透唔到氣咁 直到包煙無曬先停低

呢兩日見到好多不利我地既新聞，真係好絕望
身邊有d朋友話想放棄，飲飲食食既繼續掛住飲飲食食
果種無力感今日又走一個戰友，個心沉左
個人愈黎愈浮燥不安，唉

唔開心嘅搵我傾計 唔好諗唔開

但同時令我哋知道香港人其實好團結好有愛，唔係真係咁冷漠

喊哂出嚟啦，會舒服啲

我明，我身邊都少咗好多朋友關注
好似得自己一個支持住咁

收到

喊啦，我哋陪你

根本係控制唔到 好辛苦咁想透氣 但係好似有好中舊石頂著心口

巴打我地一齊頂住you are not alone

完全明白

巴打加油啊 仲有好多同路人陪你
你唔係得自己一個 撐住啊

我已經好攰.. 本來每日已經好煎熬
點解呢個6月會變成咁..

有咩唔方便喺度講
可以tg我

我明白 慢慢嚟 試下慢慢控制下呼吸先

大家一齊加油

大家都要加油
仲要一齊發夢㗎

我哋為將來，好好一齊堅持住，努力撐住

好傷心，自己年齡大過佢，都無勇氣做
我真係好灰心，好傷心

你要好好堅持，我哋71幫佢哋一齊行
爭取香港人應有嘅民主

自問不是勇武派，只是和理非
但見又有烈士，無法釋懷

各有各做，大家用不同方法抗爭。
一日唔放棄，一日仲有希望

好想以死控訴，但我無勇氣，好失敗，灰心
香港人仲可以做啲咩？

唔好放棄自己，好無？應承我
香港人只要齊心，一定可以有出路

71見

我覺得自己真係好撚廢，無勇氣為香港人犧牲

無力諗將來
好想同自己講要頂住.. 好辛苦呀

犧牲唔係一個好方法
每個人都好重要

頂住，乖
唔好放棄好嗎？

點解到今時今刻 仲有人對政治社會無感受

佢哋好似喺平行時空咁
對佢哋好失望

共勉之

有著數 $4000 個時就人人鳩衝
到依家香港既自由逐漸消失
點解仲唔肯出黎幫手
你話怕出黎有危險 唔緊要 可以幫手share聯署link 同簽名都好多謝你
雖然聯署唔知有咩實際意義 但感覺上好似做咗啲嘢好過無做
課金既 都好多謝你付出資源
但唔出黎坐係屋企既人 到底諗緊乜
係講緊我地依一代 身邊都有啲九十後完全係i don't fucking care!
佢地會覺得「反正最後都會通過，政府都唔聽我地講，做乜都無用」 點解要咁消極定我太天真?
唔做過又點知唔得? 係咪連嘗試爭取都唔去試?

中環海濱塊地咁靚 點解要送比共匪晚晚望維港 點解可以先訂後審 點解要出賣香港人
得啦 個個老屎忽個個人諗自己得架啦 自己依刻食得好住得好過得好咪得囉 話之其他人呀下一代既人點生活呀

我想講
你地班人真係好撚自私
好撚想你地有報應
到香港成功既一日你地躝返上去同共匪一齊生活啦
你地唔值得有自由

宜家無出過力嘅人，佢哋無資格埋怨香港無自由。
加油，你仲有班同路人

多謝你，大家一路撐落去

中意既人同左第個一齊